# Модули

Модули позволяют структурировать код. Объединить файлы js в проекте.

Модули позволяют избегать дублирование блоков кода.

ES6: export/import
export - экспорт переменых, import - импорт переменных

file1.js
```javascript
const myName = () => {
    console.log('1')
}

export default myName
```

file2.js
```javascript
import printMyName from './file1.js'
printMyName() // 1
```

export default myName - если такая запись, то в файле, в который мы import переменной из этого файла, то названия переменных могут не совпадать.

Несколько экспортов производиться через {} (не создание объектов!!!). В этом случае переменные должны совпадать.

Синтаксис переименование импортов. **name as newName**

# Правила работы с модулями
1. Модули должны быть одноцелевыми (большой блок на малые + переиспользование)
2. export внизу файла. 
3. import сверху файла.
4. export defalt по возможности.
5. Импорт из внешних, затем из собственных

# React
import React from 'react' - внешний пакет.
Файлы: ./../../folder/subfolder/App